[歷史]皇室近親婚姻

古今中外好多時皇室婚姻講究門當戶對同血統
好多皇室成員父系母系祖先追溯返幾代根本已經同源
而現今醫學亦有充分證明指近親婚姻容易導致遺傳疾病同智商問題

有無巴絲可以講多少少呢方面?

之前有人講過Royal Family 搵Dianna結婚係因為有遺傳學家嘅指示

screen過黎? 係咪其他candidate血緣太近
我自己就硬係覺得皇室普遍短壽(特別係中世紀至近代歐洲)同呢個factor有關

可以參考下西班牙哈布斯堡家族點沒落。

這是關於他們家族最後一代的直系成員的。

好正 張譜系表
近親婚姻既極致
呀媽係姑姐個女, 公公又係嫲嫲個姪仔
再追上去幾代仲有大把近親撈埋一獲, 要折磨佢40年先死真係慘

埃及仲瘋狂，朝朝都有很多兄妹 。
疑似全集

圖坦卡門同佢皇后安克姍海娜曼就係姐弟
佢地生過既BB全部都夭折

無知既後果

近親
一係智商問題 一係遺傳病（重形地中海）生殖問題

中國佬有姓氏 可能 其中一原因

中國人係歷史上面展現既智慧其實一定唔輸西方, 政制科學倫理以至飲食, 邊樣都係
係唔知點解今時今日咁折墮

Search 吓 哈布斯堡家族族譜
最出名一定係Carlos II，亂倫到佢嗰代搞到佢勁多遺傳病又智障痴痴哋線又不育。十歳先識行路，又有Habsburg Jaws（下鄂嚴重前凸），個口基本上閂唔埋咬唔到嘢。

日本近代天皇幾乎都係近親相婚
清朝旗人貴族相婚

講近親古埃及人先利害，現在埃及已經沒有埃及人，基本上埃及已經被阿拉伯人控制。因為近親交合使下一代身體有毛病，結果被人滅族。古埃及法老王死後，兒子會接收父親所有東西，包括自己既老母，而老母會變為自己的老婆。

Von Habsburg

Btw 你如果係YouTube search things crusader kings say 會有好多incest jokes

CK2 係隻關於中世界嘅game

鬼佬好多近親啪啪啪game

中國人唔興玩科技 純粹融入自然咪會比人淘汰

聽過 好撚顛
咁多民族文明消失左可能同呢d都有關

古羅馬係咪都係接收哂老豆d野？

多謝啲蒙古人、滿州人、蘇共！

這個人係唔係近親相交既結果？